入夜喇 三毛黑警又準備好狂出post分化

扮和理非割蓆 屌前線暴力唔好玩火 乜失焦 唔好講時代革命 今晚全部一次過出晒嚟

大家小心唔好畀佢地影響呀
不過咁亦證明今日成功，影響極大

建議］ p牌正負評顯示

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

出核彈都唔割

入夜好多分化即刻乜post都回相反意見
各位巴打小心思考

小心

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

光復香港 時代革命

推